點解支那人咁鐘意打英雄聯盟？

因為15分鐘就有得投票

狼人殺夠係啦

15投都係支那人